[AN/IOS]有冇人有玩新出果隻Tom and Jerry: Chase

玩法:一個做貓，4個做老鼠，類似兵捉賊
貓同老鼠、唔同角色、唔同SKIN都有唔同技能，技能係玩果時達成某D條件升LV就可以用

偵察階段:
貓:放陷阱+打機械老鼠
老鼠:偵查芝士位置+食EXP蛋糕，同要守住蛋糕

正式階段:
一隻貓捉老鼠，捉到3隻(每隻都要守到成功用火箭殺左先算捉到)就贏
4個做老鼠分工偷芝士到指定位置，然後逃走

明明做老鼠個勝利條件難咁多，貓又愈後愈勁，但唔知點解冇人肯做貓

LINK自己上APP STORE搵

支那仔玩支那驚

Hong Kong NetEase Interactive Entertainment Limited

條友真係唔識㗎喎

躝啦支那仔

唔知咪講囉，咁就話人支那仔，唔怪得咁多人唔敢話自己黃
12個勇士有幾多人未夠18歲，都估到你地咩身份

NetEase = 網易
真唔知定派膠

得喇得喇，除左200萬01人之外，全部都唔係香港人嘛

真係知就唔撚係連登開post，返去香討圍爐啦

係幾好玩嘅同frd一齊下撚隻貓
但始終都係網易 過下癮懷下舊就算

＊撚下

算啦而家70％遊戲都有中資份
連lol pubg都係中資 有時想避都避唔到

咁咪唔玩囉，唔會死

屌講到打機好似必需品咁，隻game大陸咪唔撚玩囉咁多籍口，係你班人唔做啫

我上面咪講左懷下舊咪冇再玩囉
download嗰陣都唔知係網易

我都知，但依家個風氣係，我點都要搵隻game玩解悶，唔理係咪支那廠都要玩
唔好講撚到好似必然先啦冇game玩咪等下隻唔係支那先玩囉，拎啲時間做下運動其他野都得掛
尤其係slam dunk一拳超人個班垃圾，屌都曬鳩氣成班弱智排骨

毒撚有乜撚風氣呀畀你outdoor極咪又係跑步，一日24個鐘你跑到幾多個鐘呀冇野做唔打機唔通冥想咩

冇查清楚就開post係我錯，但你地成班根本推人跳船多過勸人回頭

劈頭就黎鬧一句，唔好問點解愈黎愈少同路人表態
我做港豬畀人割韮菜點都輕鬆過畀人當condom當五毛

咁係我態度問題sorry，你都pin返呢隻驚係大陸驚

諗起隻game有個玩家真係叫韮菜